國務院港澳辦舉行記者會 你估錄音機有咩例牌對白？

乜廢話錄音唔重要
係咪出老解
係咪出坦克先

強烈遣責....暴徒...損毀國徽...一國兩制...充分肯定...香港政府...依法嚴懲...高度讚掦...腥港警察....太陽...東方升起

你都講晒出黎, 可以去打佢地份工

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

絕不容許

仲有，外國勢力。。。咩一國兩制底線。。民族尊嚴。。。堅決。。。香港繁榮穩定

中國內政

顏色革命......

仲有外國勢力
顏色革命
保護國家土地完整

好難相信今時今日仲有人會覺得中共會讓步
出面啲咩林鄭落台既post真係覆都費事
將民主國家嗰套放喺呢啲極權國家？

堅決反對外國勢力背後説三道四
支持特區政府實行一國兩制

推到巴打整對白生成器

堅定不移支持香港特別行政區政府及香港警察嚴正執法，維持香港繁榮穩定，將搞亂香港的暴徒不法份子繩之於法！
支持香港政府依法施政
香港是中國的一部分，我們堅決反對外國勢力對香港事務説三道四..........

賠率

封盤 - 一個兩制 行之有效 中央支持特區政府blah blah
1 賠 1.01 （就封盤） - 外國勢力 別有用心
1 賠1.05 - 唔容許顏色革命係香港發生
1 賠1.8 - 柒婆走人
1 賠 3 - 特區要求老解幫拖 - 駐軍法
1 賠 1000 - 基本法18條出老解

柒婆走人至少1賠100啦

買10萬粒膠出老解
200萬粒膠出坦克
ps我期期次次買六合彩都唔中

堅守一國兩制原則

旗幟鮮明維護一國兩制乜乜柒柒

理撚得佢講乜丫，Bot 嚟

幾點開記者會？

外國勢力

有心講野其實應該有一兩句係有特別
睇到內部鷹派定鴿派立場佔主流

-肯定林鄭工作
-支持警方執法
-嚴厲譴責暴徙
-譴責外國勢力干擾香港內政
-必要時, 林鄭可向中央調派解放軍支援

近日...暴亂...
一少撮...港獨份子...破壞...
....受利用....外國勢力....顏色革命
.....民生....經濟....
堅定不移....支持...維護法治...
繁榮穩定......低頭...
果斷措施.....必要時協助

我估罷免張建宗

堅決支持行政長官及特區政府依法有效施政
堅決支持香港警方維護社會秩序
堅決支持一國兩制、港人治港、高度自治
堅決反對一小撮暴徒挾洋自重
堅決反對暴徒行使暴力破壞香港繁榮穩定
堅決反對外國政府對香港事務說三道四
中央和全國人民支持特區政府的決心不會改變
中央和全國人民支持香港警方的決心不會改變
中央和全國人民支持香港繁榮穩定的決心不會改變

最後，中國人不談鬼、不講鬼，更不怕鬼